CSL 續約

想要6GB以上/無限plan
已知一個$316無限數據
想問下仲有冇抵玩d既plan

想問埋而家仲有冇學生plan

巴打 我有張網上行贈品嘅月csl. 6GB 4G sim card
可以大約$1000 包哂你12個月，但就number 跟我名，我會服侍你cs啲野 到轉台 有興趣覆返我啦，詳細內容可以同你傾傾。

Tg : dyefairy21

csl續約
可以加我Telegram: man00000